請問 雙十 10/10 有無國慶活動

有無國慶集會或者遊行

推

支持一齊慶祝！淨係出黎慶祝落佢面就得！

不如真。慶祝雙十國慶

請幫手推post

紀念雙十，點少得十八星旗